今次就真係碌柒 碌柒 碌柒唔見咗

窮矮毒柒但 奔周識得轉彎
大丁單傳七百幾年 家家傳頌
尋晚屌閪 唔記得抆翻出黎
無咗碌鳩 打J不成 神經緊張
今次就真係碌柒 碌柒 碌柒唔見咗

拋磚引玉 唔啱音屌細力D

過完復活節 弟兄出嚟傳教？

邊間教會？潮人生命堂？

想john?

點解咁多負皮 拋下磚姐